［女神崩壞］黎姿驚變咒怨童！！！

屌到殘曬啦

唔係殘，似打針打到硬哂

搞咩鬼變夏蕙姨

第二張真係幾似夏蕙姨

細細粒

同佢老公扑野九成時間佢出力，唔殘就有鬼

俊雄more

五十路嚟講未亡人吳婉芳真係無得輸！！！

張相應該就係奈良見到佢個日影
真人ok無相中咁硬膠
因為老公係到所以易認

應該p圖p到咁 一年前撞過佢真人都仲係靚，係皮膚殘左少少

佢三個囡個樣是咪唔似佢

無眼白 嚇鬼死

佢個妝不嬲都柒

今次重有少少整容feel

黐線最尾嗰張真係好撚靚

梁雪湄比黎姿更黎姿

五十路竟然仲有少女味

右邊嗰個佢媽咪？

想屌

頂 個波

CLS

元祖Tommy Shan